懷疑阿媽偷偷地去左整容

頭先同阿媽吹水 望望下發現原來佢個鼻都幾靚就走去摸下
一摸係勁硬 鼻頭硬到我唔敢屈
想問下正常人個鼻會唔會硬到咁
我問佢係咪整過容佢又話無

我整容關你咩事呀，衰仔，洗唔洗專登上連登開po數臭老母呀

直接問你老母仲好啦

睇返舊相咪知囉

咪話問左 佢話無 仲閙我癡綫

查佢張卡

五毛block

以前個鼻睇落無咁挺
但佢之前減肥瘦左好撚多 唔知關唔關事

咩卡

咁佢有冇消失一排

硬係因為鼻窿入面啲陳年鼻屎硬化，積住個天花版，btw你呀媽當下應該忍得好辛苦先無噴出嚟。

因為你太耐無望過佢

你都偷偷地去叫雞
媽咪偷偷地去整容
有咩問題佢都唔篤爆你

咁個鼻靚唔靚 挺唔挺先

就係無
但其實佢一直咁既樣 係因爲由細到大望慣左無留意

靚+挺

遺傳姐

如果係咁咁我應該係拾返黎
因爲老豆個鼻都好高

笑死